每人一句「數字」打氣說話

05 22 05 18 25 15 14 05
02 05
23 01 20 05 18
19 01 22 05 12

3639 0682

520 13 14

666

4836 6480 8400 9934
10/22
260
VISA

有冇人明先

05 432 680